香港返工，深圳住，你問我答

理性討論中港生活的不同

深圳租定買

買

大陸住邊頭，香港邊區番工？搵幾錢個月

以後都有機會係呢種生活模式，樓係福田口岸/下水徑，反正過關只係$3，計番洗費慳唔少。

福田口岸，返港島（唔想咁遠，但揾親好pay都係個邊），月入36k

點解3蚊咁平？

特惠證，有禁區紙可以整

層樓自己賺錢買？定屋企人嘅

父幹

返工攰撚死未
日日咁遠水路都幾係野 點返？

坐地鐵，個半鐘多d

朝早見到好多蝗童，好得人驚

如果住福田又真係唔會特別遠，最多遠上水少少不過口岸d樓都唔平喔

成日見到上水上車既啊姐搶位坐

贏家 其實無嘢好討論 此post已完

係咪成日帶技師番屋企啪啪啪

試過幾次，有時會私約附近骨場技師上屋企打j，5舊水至1千

返工放工坐咁耐車個人會唔會好謝？星期六，日係深圳有咩搞？

會，收工搭鐵有時好燥，九龍塘好多人
六日陪女或者揼骨，會渣車周圍去

點解唔去皇崗搭直通巴

時間仲耐，皇崗去我屋企要轉地鐵

我會搭的士過去
起碼搭車果陣冇咁辛苦

1. 條女係香港人定蝗？
2. 有無諗過喺深圳搵份工？
IT工喺深圳應該唔難搵
既然你喺香港都可以搵36k
3. 鐘意香港定大陸多啲？
4. 點解會下定決心去深圳住？
5. 本身喺大陸有樓？
6. 屋企人喺香港定大陸住？

深圳D女正唔正。 ？

1. 深圳本地人
2. 有念過但覺得經驗仲未夠，係香港做多一兩年先
3. 兩邊都鐘意，香港買野平，深圳玩女平
4. 娛樂多，去購物公園飲野，水圍k，邪骨正骨，女易溝又索
5. 老豆之前買落
6. 屋企人住香港

白滑大波靚樣，開始進化到有d似台妹

打個丁都咁貴，香港1樓1閪都屌到啦

搬去深圳之前喺禁區範圍住?

我係香港住呀，禁區係阿爺個輩開始

點識深圳妹

app，購物公園club

有女肯同你結婚，就好好珍惜啦
你搵得兩萬，夾埋女友果份都有三四萬啦
租樓慳慳地都仲過得去

求購物公園攻略

去深圳club溝條女有幾難

一日返工來回車費成舊水

mojo pepper 好多索女 有枱就yo到

帶煙幫補

咁有毅力咁樣返工

7點35分起身

大陸樓在 深圳羅湖區？

福田，可以行路去福田口岸

交兩邊稅？

有冇整居住證？

有咩app推薦

唔洗，香港返工交香港税就得

冇，整黎做咩

條女點識

app識，fd搭fd，骨妹